我同胞(原曲: 小情歌 蘇打綠)

我們很喜歡 住在這中國
唱著振奮人心的 國歌
我真的很快樂 染上了肺炎啦
生命的終點到了

我們更喜歡 和家人出國
坐著飛機說來自 中國
我知我最適合 當一個傳播者
病毒在風中飄著

早知道 染上肺炎可以讓別人共捱
我們到處奔跑
逃不了 我們同胞都來到
好像我 開了世界巡迴的演騷

看見整個世界被中國綁票
我開心到發燒
想不到 害人不需要動腦
寫下我 祖國和同胞最好的合作

我們更喜歡 和家人出國
坐著飛機說來自 中國
我知我最適合 當一個傳播者
病毒在風中飄著

早知道 染上肺炎可以讓別人共捱
我們到處奔跑
逃不了 我們同胞都來到
好像我 開了世界巡迴的演騷

看見整個世界被中國綁票
我開心到發燒
想不到 害人不需要動腦
成為我 一生最美好難忘的時刻

早知道 染上肺炎可以讓別人共捱
我們到處奔跑
逃不了 我們同胞都來到
好像我 開了世界巡迴的演騷

看見整個世界被中國綁票
我開心到發燒
害人不需要動腦
成為我 一生最美好難忘的時刻